5GB plan夠唔夠用

用緊cmhk無限 384kbps $106
見到有個5GB後128kbps嘅做緊 $108

想問5GB夠唔夠日常用
同埋128kbps有幾慢

值唔值俾多兩蚊加速
定忍到完約（驚又加價）

另外想問 鐵路隧道結界 係咪間間供應商都係咁

成個台得返sales

如無意外 應該用緊你講緊個個，
5gb無睇片 七日至十日用完，
128一定睇唔到片，但入黎呢個post都係一兩秒既事，

真係好睇你用乜 平時有無wifi用

CMHK搭地鐵會當你去左黑洞！
試過同朋友搭地鐵 佢用SMT好似用wifi咁
CMHK連send個Whatsapp都要等幾分鐘

我用两個電話號碼
每個5G
216有10G用

我都係轉咗呢個plan
頭5GB半個月就用晒
之後半個月 淨係上whatsapp 同連登

如果番到公司學校有wifi 兼且番到屋企先睇片 5GB應該啱啱好
128 喺wtsapp send純文字都仲得嘅 圖就不了
CMHK入左結界架 放心